小心火種

各位義士，以上某媒體分析，不知真假，但小弟愚見，如見火種 盡快撲滅。都唔好攪到消防大哥
謝!